美國太平洋艦隊證實：美軍艦通過台灣海峽 這麼做已經行之有年

美太平洋艦隊證實：軍艦通過台灣海峽

2018-07-08 06:22

〔駐美特派員曹郁芬／華府7日報導〕美國太平洋艦隊發言人布朗上校（Charlie Brown）今天證實，美國兩艘海軍軍艦於當地時間7月7日至8日通過了靠近台灣海峽的國際水域。

布朗上校在答覆媒體的電郵中表示，這兩艘軍艦只是由南海例行性地通過台灣海峽附近的國際水域前往東海。美國這麼做已經行之有年。不過他並未證實兩艘通過台海的軍艦是神盾驅逐艦或航母。

隨著中國解放軍在台海繞境活動日益頻繁，台海局勢也愈發受到國際關注。路透社6月初曾報導美國考慮派軍艦通過台海。美國軍艦通過台海並非首例，但通常不對外宣佈。最受人注目的例子是96年台海危機時，美國曾經先後派遣兩個航母戰鬥群接近台海，美中關係一度劍拔弩張。

路透社引用美國官員的話指出，美國上一次派出航母通過台灣海峽是於2007年小布希總統任內。但美軍6月時也考慮派遣航母以外的軍艦通過台海，以免過度刺激北京。

台海中線係公海？

係

國際上係
但中國眼中,因為台灣係中國既，所以台海都係中國

係中國眼中, 成個南海都係中國既.........

自古以來

中國眼中全世界既物質都係中國借出黎

理想中係內海，現實係美國嘅公海

什麼是精神分裂症？
從醫學的角度來看，精神分裂症被廣泛認為是一種慢性腦部疾病，可以使人難以相信或感知現實。在這種情況的早期階段，人們可以感覺到周圍發生了一些不同。他們可能開始困難聚焦，思考，交流或參與他們的日常生活活動。當問題變得更加嚴重時，患者可以體驗到現實生活中的隱居（稱為精神病）。這些症狀的範圍可以從幻覺，一種並不存在的感覺，到妄想，強烈的信念在現實中毫無意義。

中國 怕?

鄭和去過邊邊度就係中國海域

其實九六年個次台灣海峽危險先過咗無耐，點解會有人認為中共國係好人，值得去中共發展

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

短視基因 駁唔到

亮劍準備